# _Домашнее задание №11_

1. Взять роут рейтинга пользователей (он у вас должен был появиться после лекции по Node.js & Express).
2. Написать новый роут который возвращал бы вам состояние вашего игрового поля (использовать там 4 метода которые мы обсуждали на лекции, соответственно для получения, обновления, создания и удаления этого поля)

   * При создании игрового поля API принимает само поле (в том формате, в котором оно у вас в проекте), возвращает вам статус код 200 и сообщение об успехе. Само поле сохраняется в глобальный массив, из которого потом это поле можно достать по индексу.
   * Если вы отправили пустой запрос на создание поля, то должна вернуться ошибка, какая конкретно - можете найти здесь - и соответствующее сообщение
   * При получении нужно отправить индекс поля и получить либо соответствующий этому индексу элемент в массиве, либо ошибку об отсутствии такого элемента.
   * При обновлении отправляется новое поле и индекс массива, который нужно перезаписать. Новое поле перезаписывается на место в массиве, которое вы отправили. Если на этом месте массива еще нет поля, то нужно сообщить о том, что такого поля еще нет и вернуть ошибку.
   * При удалении нужно отправить индекс поля, удалить нужный элемент массива или вернуть сообщение об ошибке в случае, если нет такого элемента.

3. В онлайн-редакторе Swagger`а накидать конфигурацию, которая бы описывала ваш проект.

   * Выделить там 2 тега (для рейтинга и для игрового поля).
   * Указать все пути (их у вас 2) и все методы для них (их будет 1 - для рейтинга и 4 для игрового поля).
   * И описать структуру ваших роутов в соответствии с тем заданием, которое выше.
   * Использовать для контента application/json.
   * Для схем ответа использовать components. (Ниже будут материалы по Swagger, чтобы было проще)
   * В проекте создаем файл Swagger.yaml и вставляем содержимое из редактора туда. Пушим в репозиторий

4. Идем в Postman. Можно скачать себе на ПК, а можно использовать веб-версию.

   * Создаем коллекцию с вашим именем и фамилией.
   * Создаем там запросы на все роуты которые были упомянуты выше.
   * Для GET запросов заполняем query params, для остальных заполняем body (raw → json) теми данными, которые вы только что создали в Swagger.
   * Проверяем, что все работает.
   * Нажимаем поделиться коллекцией → Via API → Генерируем токен → Копируем ссылку полностью и отправляем в ДЗ.

В качестве ответа отправь ссылку на гитлаб и ссылку на коллекцию Postman. 